{
    "questionDeSofian": [
     
       {
          "id":"1",
          "question": "Qui est le premier hokage ?",
          "propositions": [ 
           "Hashirama",
           "Naruto",
           "Kakshi",
           "Gutz"
           ],
          "answer": "Hashirama"
       },
     
       {
          "id":"2",
          "question": "Qui a detruit Konoha ?  ",
          "propositions": [ 
           "Pain",
           "Nagato",
           "Konan",
           "Hinatta"
           ],
          "answer": "Pain"
       },
       {
        "id":"3",
        "question": " Comment Naruto appelle t'il jiraya ?",
        "propositions": [ 
         "L'ermite pas net ",
         "Maitre",
         "Sensei",
         "Bg du 30"
         ],
        "answer": "L'ermite pas net "
     },
     {
        "id":"4",
        "question": " Quel est le nom de Minato ?",
        "propositions": [ 
         "Uzumaki",
         "Uchiha",
         "Namikaze",
         "Kuto"
         ],
        "answer": "Namikaze"
     },
     {
        "id":"5",
        "question": "Qui a tué le clan uchiha ? ",
        "propositions": [ 
         "Naruto",
         "Ebisu",
         "Iruka",
         "Sasuke"
         ],
        "answer": "Sasuke"
     },
     {
        "id":"6",
        "question": "Qui est le frère de Sasuke ? ",
        "propositions": [ 
         "Obito",
         "Shisui",
         "Madara",
         "Itachi"
         ],
        "answer": "Itachi"
     },
     {
        "id":"7",
        "question": "Qui est la première personne à avoir apprécié Naruto ? ",
        "propositions": [ 
         "Sasuke",
         "Mizuki",
         "Iruka",
         "Kakashi"
         ],
        "answer": "Iruka"
     },
     {
        "id":"8",
        "question": "Kakashi est surnommé : ",
        "propositions": [ 
         "Le ninja au sharingan",
         "Le ninja copieur ",
         "Le ninja au bandeau",
         "KAKASHI"
         ],
        "answer": "Le ninja au sharingan"
     },
     {
        "id":"9",
        "question": "Quel grand méchant fait partie de la famille de Naruto ? ",
        "propositions": [ 
         "Pain",
         "Nagato",
         "Kushina",
         "Hinanta"
         ],
        "answer": "Nagato"
     },
     {
        "id":"10",
        "question": " Quelle fille aime Naruto ?",
        "propositions": [ 
         "Sakura",
         "Ino",
         "Iwari",
         "Hinata"
         ],
        "answer": "Hinata"
     },
     {
        "id":"11",
        "question": "Dans le film Naruto road to ninja quelle particularité y a-t-il ? ",
        "propositions": [ 
         "Naruto n'existe pas",
         " Naruto est le beau gosse du village",
         "Naruto est hokage",
         "Les parents de Naruto sont en vie"
         ],
        "answer": "Les parents de Naruto sont en vie"
     },
     {
        "id":"12",
        "question": "Quel bras Naruto a-t-il perdu ? ",
        "propositions": [ 
         "Droit",
         "Gauche",
         "Les deux",
         "Aucun"
         ],
        "answer": "Droit"
     },
     {
        "id":"13",
        "question": " Contre qui Naruto a-t-il perdu son bras ?",
        "propositions": [ 
         "Sasuke",
         "Itachi",
         "Madara",
         "Tobi"
         ],
        "answer": "Sasuke"
     },
     {
        "id":"14",
        "question": " Quel était le surnom de Kushina ?",
        "propositions": [ 
         "La moche",
         "L'étrangere",
         "Le piment rouge sang",
         "La fille aux cheveux rouge"
         ],
        "answer": "Le piment rouge sang"
     },
     {
        "id":"15",
        "question": "Quand Kushina est-elle tombée amoureuse de Minato ? ",
        "propositions": [ 
         "",
         "",
         "",
         ""
         ],
        "answer": ""
     },
     {
        "id":"16",
        "question": " Quand Minato est-il apparu dans l'esprit de Naruto ?",
        "propositions": [ 
         "Quand il l'a défendue contre les autres",
         "Quand il l'a embrassée",
         "Quand il l'a sauvée d'un village étranger",
         "Quand Minato a été célèbre"
         ],
        "answer": "Quand il l'a sauvée d'un village étranger"
     },
     {
        "id":"17",
        "question": "Quand Kushina est-elle apparue dans l'esprit de Naruto ? ",
        "propositions": [ 
         " Quand il dormait",
         "Quand il pensait",
         "Quand il a combattu Kiubi",
         "Quand il pensait"
         ],
        "answer": "Quand il a combattu Kiubi"
     },
     {
        "id":"18",
        "question": "Naruto est la réincarnation de : ",
        "propositions": [ 
         "Madara",
         "Indra",
         "Minato",
         "Tobirama"
         ],
        "answer": "Indra"
     },
     {
        "id":"19",
        "question": " Quel est le rang de Naruto parmi les hokages ?",
        "propositions": [ 
         "cinquième",
         "Sixième",
         "Septième",
         "Huitième"
         ],
        "answer": "Septième"
     },
     {
        "id":"20",
        "question": "Combien de frères avait Hashirama ? ",
        "propositions": [ 
         "un",
         "deux",
         "trois",
         "quatre"
         ],
        "answer": "deux"
     },
     {
        "id":"21",
        "question": " Quel âge a Naruto quand il rencontre ses parents ?",
        "propositions": [ 
         "Treize ",
         "Quatorze",
         "Quinze",
         "Seize"
         ],
        "answer": "Seize"
     },
     {
        "id":"22",
        "question": " Qui est Akamaru ?",
        "propositions": [ 
         "Un chien perdu",
         "Le chien de Kakashi",
         " Le pote de Pakkun",
         " Le chien de Kiba"
         ],
        "answer": "Le chien de Kiba"
     },
     {
        "id":"23",
        "question": "Qui est mort dans le premier épisode de Naruto ? ",
        "propositions": [ 
         "Tsunada",
         "Hasirama",
         "Yondaime",
         "Pakun"
         ],
        "answer": "Yomdaime"
     },
     {
        "id":"24",
        "question": " Quel fut le premier bandeau rayé ?",
        "propositions": [ 
         "Itachi",
         "Naruto",
         "Sasuke",
         "Jiraya"
         ],
        "answer": "Itachi"
     },
     {
        "id":"25",
        "question": " Qui a entrainé Sakura ?",
        "propositions": [ 
         "Tsunade",
         "Karin",
         "Kakashi",
         "Konana"
         ],
        "answer": "Tsunade"
    
     }
    ]
 }